12.11-13 1仔冰室One's cafe全日全單八折及不扣成本全數捐出

🎂12.12 1仔生日快樂🎁🎈🎊
藉住呢個咁開心既日子，1仔決定！要做返D有意義既事，你哋一定會支持1仔既✌️

12月 11-13 日 ，為多謝及回饋各位街坊&粉絲既支持！全日全單八折，歡迎堂食及外賣🎊🎉你卑幾錢1仔，1仔就捐幾錢😊活動完結後，將不扣成本捐出三天營業額。 款項捐出後會公開收據到1仔冰室Facebook Page 及IG.

12月12日12點 1仔有一個簡單而隆重既切餅儀式！同時我地仲邀請咗1仔既好朋友—紅土家一齊慶祝🎉大家到時見啦✌️

***特別鳴謝紅土家提供及設計海報😊
**活動其間視乎人手狀況，或未能提供外送服務。敬請原諒
－－－－－－－－－－－－－
1仔冰室地址 : 香港九龍紅磡必嘉街92-112號 紅磡灣中心地下9C鋪
營業時間 : 星期一至日 早上7時至晚上11時
聯絡電話 : 3118 8111
#1仔冰室 #OnesCafe #紅磡 #黃埔 #冰室 #🇭🇰
#香港加油 #我愛香港 #紅土家 #星火 #612 #守護孩子 #捍衛民主 #捍衛香港 #光復香港
Source:

Push

呢間真心幾好食不過諗唔到要靠做黃店宣傳

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Google map 同和你eat 都搵唔到佢 但如果轉黃又肯捐營業額嘅都抵幫

太打手味喇